{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10029&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성늘푸른하우스"
    },
    "text": "鳳浦海水浴場と清津海水浴場に位置する束草のペンションです。 束草から車で5分の距離に位置しており、便利にアクセスできます。 全客室で波の音と波のしぶきが感じられ、東海の日の出を鑑賞することができます。 天津海岸と前峰浦海岸、付近の峰浦港も近い位置にあります。 入室は17:00以降であり、退室は11:00以前です。 客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事施設と食器類は客室内に備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設はグリルのレンタルに2人20,000ウォン、3人25,000ウォン、4人以上35,000ウォンです。 バーベキューは、個人の火器を使用するか、業者が提供するものから選択できます。 ただし、炭とグリルは個人で持参する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場と清津海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室で波の音や波のしぶきを感じることができますか？",
            "answer": "はい、全客室で波の音と波のしぶきが感じられます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから東海の日の出を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションから東海の日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような海岸や港がありますか？",
            "answer": "天津海岸と前峰浦海岸、付近の峰浦港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事施設と食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人20,000ウォン、3人25,000ウォン、4人以上35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように行われますか？",
            "answer": "バーベキューは個人の火器を使用するか、業者が提供するものから選択できます。ただし、炭とグリルは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 513
    }
}